[拋磚引玉]唱K最炒得起氣氛嘅歌

成班人唱K,九成都係瘋狂點情歌

而小弟一直堅持點啲好炒得起氣氛嘅，啫係會令全場勁high果種，但最近發現冇乜貨

而家冇歌單係身，小弟憑記憶list一啲出嚟，大家仲有冇咩介紹

效果可能有分先後:
愛情陷阱
不死傳說
半斤八兩
活著VIVA
馴獸師之王
極速傳說
香港料理

甜蜜蜜

皇后大道中
眼睛想旅行

個人幾鍾意唱周國賢既地下街

少理阿爸

紅日

別來無恙

極速

Eric Kwok - Iron Man

心思思想屌閪

碌嘢落鹽

黃金入球

周國賢的話細個鐘意聽食懵你，但未試過係K房搵到

ching 60後?

呢排一定係男朋友 今期流行

皆大歡喜

而家newway 冇左不死傳說

大熱-張國榮
自由-張震嶽
少理阿爸-尹光

90後

但正嘅歌可以戰好多年

I love you boyz 啲歌

熱咖啡

齊人跳十字步 拾回自己的態度

爆了

食軟雪糕

陳奕迅個首我知我與你會愛得激烈...唔記得歌名
另外就係活着viva

你老豆索K

皇后大道東

好彩分手
有種
重口味

沒有共產黨 沒有新中國

國貨城唱梅艷芳個首夢伴都ok

打得火熱

碌卡

做乜咁多負皮

薛家燕嘅所有歌

十分十二吋都無?

monica

party with TL

張如城
顏福偉

浮誇
唱完全世界休息五分鐘

咁耐都未有鳩柏豪櫻花樹下

揸緊中指

嗶嗶嗶

舉高隻手

而家00後唔知興咩
但網吧機鋪唱k唔再係固定消閒節目
足球場都無以前咁多人跟隊
似真係北上消費

重口味

留白

愛最大

登錄太陽
Mama Easy
Kiss Kiss Kiss

派對動物

越夜越有機

愛意
真愛是真
友誼的光彩
中國的巨龍

魅力移動

Nelly - Dilemma
但當然係唱改版

浮跨
紅色跑車
熱情的沙漠

娃娃愛天下, 要扮阿舜唱

黑色幽默

火熱動感la la la

眼睛想旅行

隆重登場

勁歌金曲3

來簡約地

Bang Bang Bang

仲要杜汶澤版嘅眼睛想旅行

eason既演唱會

著襪浸溫泉

死了都要愛

Eason嘅瑪利奧派對&浮誇
Shine嘅半成年
古巨基嘅錢錢錢錢

para para sakura
sugar in the marmalade
極速傳說

陽光宅男

義勇軍進行曲

今期流行

男人心一字馬
封神榜

巴打識嘢

登陸太陽 重要跟住跳舞

超人的主題曲

十分十二寸

友誼之光

對面的女孩看過來

有請小鳳姐

Neway有？成年冇去真心問

激光中

我是憤怒

死了都要愛
個個9嗌

bohemian rhapsody

夜色

演唱會

師兄搭車係咪2蚊？

登陸太陽

黑色狂迷 要熄撚晒啲燈唱

Lmf d歌啦

打得火熱
我會與你愛得轟烈
我要與你愛得激烈

佢家下黃色衫 下半身配牛仔褲

學貓叫

Party with tl

必唱
芭啦芭啦櫻之花
活著viva
給愛麗斯

E 病毒

紅色跑車

我現時自己肯做飯

嗶嗶嗶
食軟雪糕

愛是懷疑
浮誇

隆重登場！

上次唱完櫻花樹下再接浮誇
之後覺得就斷氣咁款

無唱死了都要愛，唔好話唱k

跳住舞唱今期流行

still dre 一聽到就會好想un

超人迪加

唱呢首 必定抄到氣氛到頂點

全身暑假
失憶週末

Despacito

銀河唯一的秘密

忐忑
雙截棍
今期流行

好波. 呢個題. 我好有意見

陳慧琳 dry. 紀念日
黎明 . 我的親愛
周姐倫. 陽光宅男
長腳蟹. 閃著淚光的決定
梅姐 . 夢伴
梁漢文. 技頭四
許志安. 雨後陽光
Ekin. Together

....屌.. 好耐無入k 房.

連心急人上都冇？搞撚錯

數字人生⋯30624700

熱烈地彈琴熱烈地唱

油不是八十年代🍪

次次一唱就好high

我唔係呢排 次次唱k都會唱

餓狼傳說

Wonderland

乖乖龍地冬

冚家拎

同道中人

迷人pink lady

全日愛
越夜越有機
煞科
大日子
打得火熱
衝口而出

有冇朗誦版

bang bang bang

壯志驕陽

返撚晒大陸落club 因為唔限年齡

大陸CLUB唔限年齡?
咁咪好多唔夠秤

見啲十四五歲靚妹仔都入去 同埋香港好多時都冇乜點check 你見IG都好多妹妹仔喺蘭桂坊玩
所以唱K嗰啲已經唔興了

呀漿AINY

無間道

香港料理必唱
仲有寒冰掌

龍虎豹好睇 好睇 但係又好撚貴

大熱

Lm

瑪莉奧派對都無?

農夫

17歲那日不要臉

重口味
超級小黑咪
心急人上

師兄識嘢
我都必唱

垃圾

你瞞我瞞

Lydiq

between 多女的話我發現"小幸運"好多女鐘意唱

Lydia*

滾都冇?

生日歌

第7頁都無張國榮首standup
老了

海闊天空

支那國歌

發現號

Richard billyham嘅作品

馬車的心聲

火炭麗琪

K歌之王

勁歌金曲
唏呀唏呀唏 呀 唏呀唏
潛龍勿用
百變小櫻

Monica

火熱動感lalala

Bangbangbang

想 我都好想好似中左頭獎

芳華絕代

紅日<<<無人講？

球迷奇遇記